# Асинхронные HTTP запросы

## Задача
а) Есть три удаленных источника данных (в качестве источников для тестового задания могут быть два статических JSON
файла на том же сервере с массивом простых данных - ID и некое текстовое поле, содержащее в теле ID). Пример:
```
[
{“id”:1,”name”:”Test 1”},
{“id”:2,”name”:”Test 2”}
]
```

Источники доступны по HTTP.
В данных для каждого элемента должен быть ID.
ID распределены следующим образом:
- 1-й источник: ID 1-10,31-40;
- 2-й источник: ID 11-20,41-50;
- 3-й источник: ID 21-30,51-60;

б) Есть одна общая точка доступа до этих данных (приложение Flask или Django), которая выдаёт коррелированный результат.
Точка доступна по HTTP.
в) Эта точка должна делать запросы ко всем источникам одновременно (асинхронно) и ждать результата со всех.
г) По получению результата от всех, выдать отсортированный по ID результат (данные со всех источников).
д) Ошибка от любого из источников игнорируется и интерпретируется, как отсутствие данных. Ошибкой также считается таймаут (2 секунды).


## Требования

Python > 3.7 (тестировалось на Python 3.7.3)

## Установка

``pip install -r requirements.txt``

## Запуск

Сначала запускаем сервера "источников данных". Это три HTTP сервера, слушающие
на портах 8081, 8082, 8083:

``python sources_servers.py``

Затем запускаем "точку доступа" до этих данных. Это HTTP сервер, слушающий порт
8080, который делает запросы к серверам "источников данных":

``python receiver_server.py``
